〔超合作運動〕香港人必勝法

我哋係一班駕駛人士，見到近嚟香港大變，變得有啲陌生。我哋揸車嘅人要份外留神。所以我哋呢班司機舉行《限速保香港平安》計劃，希望所有香港人平平安安。由8月5日凌晨0:00開始：

1. 按限速指示駕駛車輛
2. 保持2 - 3秒行車距離
3. 出入迴旋處格外留神

因著香港情況有機會愈變愈陌生，所以我們不排除在未來日子將駕駛時速降低，及增加行車距離，以保障香港人安全。

為咗令大家好似係鄉下揸車咁提醒道路使用者小心啲，我哋同時印製數百個和風貼紙，以供更多駕駛者參與《限速保香港平安》計劃。大家可以在發夢時向我們索取，或自行印製貼在車尾顯眼位置上。好人一生平安。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

必推

有興趣參與下一步行動，可add TG group: 限速保香港平安

推！平安駕駛！

唔錯👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

推

越多人貼越安全

推爆

8.5 三罷！

喵～